大家法唔法國身邊成日有d人成日搞分化 好撚on9

明明三唔識七 同佢唔係好熟 成日喺人背後講人壞話
死雙面人 男人老狗成個八婆咁
大家身邊有冇啲咁嘅仆街

.